<resources>
    <string name="app_name">Activity Challenge</string>
    <string name="button_main">Cerita Putri Salju</string>
    <string name="button_main2">Cerita Malin Kundang</string>
    <string name="button_main3">Cerita Kancil dan buaya</string>
    <string name="article"> -  Pada jaman dahulu kala, ada seorang putri cantik bernama Putri Salju. Dia baik dan lembut serta bersahabat dengan semua hewan. Suatu hari, Putri Salju bertemu dengan seorang pangeran yang menawan. Saat mereka sedang menyanyikan sebuah lagu cinta, ibu tiri Salju Putih yang jahat, sang Ratu, mengawasi mereka.Ratu sangat cemburu dengan kecantikan putri salju sehingga dia memerintahkan pemburu Huntsman untuk membunuh sang putri.Tapi si pemburu Huntsman tidak mau menyakiti Putri Salju. Dia menyuruh sang putri pergi jauh sehingga Ratu tidak akan pernah menemukannya. Putri Salju pergi jauh ke dalam hutan. Dia tersesat dan ketakutan hingga dia menemukan sebuah pondok.Sang putri mengetuk, tapi tidak ada orang di pondok itu. Perlahan dia melangkah masuk. Pondok itu berantakan! Dengan bantuan teman-teman hutannya, Putri Salju membersihkan setiap sudut didalam pondok itu “Mungkin siapa pun yang tinggal di sini akan membiarkan aku tinggal,” kata Putri Salju. Di lantai atas, Putri Salju menemukan tujuh tempat tidur kecil. Dia berpikir itu milik anak-anak. Lelah setelah membersihkan seluruh rumah, Putri Salju menguap dan tertidur lelap di ranjang. Sementara itu di sisi hutan yang lain, tujuh Kurcaci berjalan menuju pondok mereka dengan penuh semangat. Setelah bekerja di tambang permata seharian hal yang paling mereka inginkan saat ini adalah beristirahat di pondok mereka yang hangat. Tujuh Kurcaci terkejut saat mereka menemukan seorang putri di dalam pondok mereka! Saat Putri Salju terbangun, dia terpesona oleh Tujuh Kurcaci: Dopey, Sneezy, Happy, Grumpy, Doc, Bashful, dan Sleepy. Para kurcaci ingin melindungi putri cantik itu dari ratu yang jahat, jadi mereka mengundang Putri Salju untuk tinggal bersama mereka disana. Untuk merayakannya, mereka bernyanyi dan berdansa semalaman. Di istana, Ratu mengetahui bahwa Putri Salju masih hidup. Dia sangat Marah, dia membuat ramuan ajaib untuk mengubah penampilannya. Rencananya adalah untuk menipu sang putri. Setelah para kurcaci berangkat kerja hari berikutnya, sang Ratu menyamar sebagai wanita pedagang kelontong tua, menawari Putri Salju sebuah apel merah yang indah. Putri Salju mengigit apel itu dan tertidur lelap. Ratu telah meracuninya! Ketika Para Kurcaci pulang, mereka mengejar Ratu ke puncak sebuah gunung yang penuh badai. Tiba-tiba, petir menyambar gunung, membuat sang ratu terjatuh ke dalam jurang dan tidak pernah terlihat lagi. Semetara itu Putri Salju masih terlelap. Tujuh Kurcaci terus menjaganya siang dan malam Akhirnya Pangeran Tampan Putri Salju tiba. Dia telah mencari-cari putri salju ke seluruh penjuru kerajaan. Pangeran membangunkan Putri Salju dengan ciuman cinta sejati. Mantra jahat itu musnah, Putri Salju dan Pangeran kembali ke kerajaan dan hidup bahagia selamanya. Itulah dia kisah putri salju dan tujuh kurcaci.
    </string>
    <string name="article2"> - Alkisah, di pesisir pantai daerah Sumatera Barat, hiduplah seorang ibu bersama anak kesayangannya yang bernama Malin. Sejak suaminya meninggal, Ibu Malin harus berjuang mati-matian untuk menghidupi Malin. Meskipun begitu, ia tetap merasa bahagia karena Malin merupakan anak yang penyayang. Dia juga sangat manja. Malin akan selalu menemani ibunya bekerja menjual ikan. Semakin hari, Malin semakin beranjak dewasa. Ia merasa sudah saatnya untuk menggantikan ibunya bekerja. Namun, Malin memiliki keinginan lain ketika melihat banyak teman sebayanya bisa kaya raya dalam waktu cepat setelah berjualan di kota. “Mak, Malin ingin merantau ke kota seberang. Malin akan menghasilkan banyak uang untuk Emak dari sana.” Ibu Malin sangat terkejut mendengar keinginan putra kesayangannya itu.“Jangan, Malin. Tetaplah di sini bersama Emak. Emak tidak ingin ada hal buruk yang menimpamu jika merantau ke kota.” Malin berupaya meyakinkan ibunya bahwa ia akan baik-baik saja di kota. Dengan hati yang gelisah, Ibu Malin melepaskan putranya yang hendak merantau. “Hati-hati di sana ya, Nak. Jangan lupa untuk cepat pulang.” Ibu Malin memeluk Malin dengan sangat erat. Dia melambaikan tangan di tepi Pantai Air Manis untuk mengantarkan kepergian Malin. Beberapa lama kemudian, Malin tidak kunjung pulang ke rumah. Bertahun-tahun, ibunya hanya hidup sendirian. Hingga pada suatu hari, Ibu Malin mendapatkan kabar dari salah satu anak temannya yang juga merantau di kota seberang. “Malin sudah menikah dengan putri seorang bangsawan, Bu. Dia tidak mungkin akan kembali ke sini,” jelas anak teman Ibu Malin yang baru saja kembali dari kota seberang.“Tidak, Malin pasti akan kembali.” Dua bulan kemudian, Istri Malin yang sedang hamil mengidamkan berlibur ke Pantai Air Manis. Karena sangat menyayangi istrinya, Malin mengabulkan permintaan istrinya itu. Di dalam perjalanan, Malin teringat dengan ibunya. Malin merasa malu jika ia harus mengenalkan ibunya kepada istrinya. Saat kapal mereka sudah menepi di pinggir pan ai, Ibu Malin yang sedang berjualan ikan melihat anaknya dari kejauhan. Ia sangat yakin itu adalah Malin. Sang ibu bergegas berlari dan memeluk tubuh Malin. “Lepaskan! Siapa kau?” Ibu Malin terkejut ketika tubuhnya didorong oleh Malin. “Malin, ini aku, ibumu.” “Ibu? Apa perempuan lusuh ini ibumu? Kenapa kau berbohong, Malin? Kau bilang kau anak bangsawan sepertiku!” Istri Malin sangat marah menemukan kebohongan Malin yang terungkap. “Tidak, dia bukan ibuku!” Malin bersikeras tidak mengakui ibunya. Ia bahkan menarik tubuh istrinya untuk meninggalkan pantai. Ibu Malin merasa sangat sedih sekaligus marah. Iapun berdoa kepada Tuhan dan menyumpahi Malin agar dikutuk menjadi batu. Langit bergemuruh setelah doa itu terdengar.  Malin menyesali perbuatan yang ia lakukan kepada ibunya. “Ibu maafkan anakmu yang durhaka ini!” Teriakan Malin sia-sia karena tidak lama setelahnya, kapal Malin terombang-ambing oleh ombak hingga karam dan terpecah. Keesokan paginya, semua orang di Pantai Air Manis ter ejut menemukan banyak kepingan kapal yang berserakan. Namun, mereka lebih terkejut saat menemukan batu berbentuk manusia tengah bersujud. Kutukan Ibu Malin menjadi nyata. Ia menemukan anaknya yang ia kutuk menjadi batu. Ibu Malin menangis dan menyesali ucapannya.
    </string>
    <string name="article3"> - Dahulu kala, hiduplah seekor kancil pintar bernama Sang Kancil. Dia tinggal di hutan besar dan memiliki banyak teman binatang. Namun ia juga memiliki musuh – hewan yang tidak begitu bersahabat, hewan yang ingin menyakitinya atau bahkan memakannya.  Jadi, dia harus berhati-hati terhadap hewan-hewan ini. Suatu hari saat berjalan di sepanjang tepi sungai, dia melihat beberapa buah yang enak dan enak di seberang sungai. Saat dia hendak menyeberangi sungai, Seekor ikan temannya yang sangat baik dengan cepat berenang di dekat Kancil dan memperingatkan dia tentang buaya.  Sang Buaya bukanlah hewan yang ramah. Dia selalu mencari Sang Kancil, untuk menangkap dan memakannya. Kancil sadar akan hal itu, jadi dia harus berpikir keras bagaimana caranya menyeberang dengan selamat. Akhirnya, dia memiliki ide cemerlang. Sang Kancil berteriak memanggil buaya, “Sang Buaya, Sang Buaya! “ Buaya yang mendengar kancil perlahan berenang mendekati tepi sungai dan bertanya “Ya Kancil, apa yang bisa saya lakuka untukmu. Memakan kamu? “ ” Ha ha ha, itu lucu “jawab Kancil. ” Maaf, tidak hari ini, “tambahnya.‘Raja sedang mengatur pesta besar dan dia telah meminta saya untuk mengundang semua hewan di hutan. Saya perlu untuk tahu berapa banyak buaya yang akan menghadiri pesta akbar ini. ‘‘Oh … OK. Saya akan memberitahu teman-teman buaya saya yang lain dan akan saya beritahu nanti, “kata Sang Buaya. “Saya tidak sabar menunggu itu, saya perlu tahu jawabannya sekarang. Tolong panggil mereka semua. Minta mereka berbaris dari sisi sungai ini ke sisi lain, agar saya bisa menghitung kalian semua” ucap Sang Kancil Sang Buaya tidak yakin, apakah itu ide bagus tetapi ajakan dan undangan oleh raja hutan cukup mengasyikkan.  Jadi, dia memanggil semua buaya di sungai untuk berbaris seperti yang diperintahkan oleh kancil. “Oke, kami semua sudah di sini. kamu bisa menghitung kami sekarang” kata Sang Buaya. ‘Tapi nanti ketika sampai kamu berjanji untuk tidak memakanku. Kalau tidak, saya tidak akan bisa memberitahu raja tentang jumlah hewan termasuk kamu, buaya yang akan menghadiri pesta itu, ‘kata kancil. “OK saya berjanji” kata Sang Buaya. Sang Kancil cepat melompat ke punggung buaya, menghitung jumlah saat ia melompat dari satu buaya ke buaya berikutny ia terus melompat dan terus bertambah sampai ia mencapai sisi lain sungai ‘Apakah kamu sudah selesai?’ tanya buaya. ‘Ya, dan tidak ada pesta, ha ha ha!’ Tertawa Kancil sambil berlari cepat ke dalam hutan, menuju pohon buah-buahan Sang Kancil sekali lagi berhasil mengecoh musuhnya, Sang Buaya, yang kini begitu marah hingga ia semakin bertekad untuk memakan Kancil pada saat ia datang ke sungai lagi.
    </string>


</resources>